覺唔覺坐直升機好撚危險？？？

李斯特城班主
高比拜仁 ....

如果搭國泰咪冇事囉

好彩冇機會坐姐

叫連登仔點答

覺 所以我唔坐 企係到安全啲

搭國泰咪北上被自殺囉

覺得搭交通工具好危險

直昇機真係唔夠膽坐
利申: 畏高

日日坐都唔覺

真
好彩窮撚玩唔起直升機

有錢人高機率死法

所有上天下海嘅野都危險架啦，機率問題

你賭波月賺25k
無錢 咪玩啦 bill
又有幾層樓收租。。。

好似直升機、小型飛機機率大D 咁
至少新聞都聽得多D

一定

台灣之前果單又係

理論上飛機、直升機、小型飛機都安全過私車，只係一出事就玩完咁解者

有錢去坐民航大機頭等咪算

直升機無chute, 聽落飛機安全D

係，一炒 死亡率太高

民航客機最安全
最少有兩個pilots
仲要有極多fail safe systems

佢地直升機只係去屋企附近可能渣車都係個幾鍾路程個d地方

但超方便

高風險高回報

搭車成個鐘直升機15分鐘就到

一日慳90分鐘

時間就係金錢

覺唔覺出街好撚危險？？？

仲有台灣d 軍官

一年得個位數意外係到 e嘩鬼叫

戰機呢？出事可以彈走自救，戰機機師條命好值錢，訓練成本大。不過首先要成為戰機機師....

同電單車一樣囉都係皮包鐵

試下同國泰比
都已經算多

覺唔覺得好貴？

其實你覺得直升機危險
只係因為有錢人先坐到直升機
佢地咁出名，死咗你一定知

罷工

香港警察年中都坐好多次

直升機好容易俾突然奇怪既氣流影響，台灣啱先跌左架，死左好多高階軍官

軍機都尚且如此，唉

直升機唔係個個人成日坐唔係個個有 成日都有見失事就知有幾危險....

其實用氦氣飛船取代民用直升機仲好啦
至少安全好多，又唔會爆炸

專死好人

9成連登仔未坐過點答樓主你
不過我就去澳門坐過
真係正

仲有先前台灣高級軍官

你又答到咩

正正想講近排仲有台灣軍官死係直升機

佢個架S76都要有兩個crew operate架喎
佢仲要under foggy weather operation with nine pax
1個crew 飛唔到架喎

支持林鄭每日搭一程

KOBE好似係坐直昇機去同個女去睇波定唔知練波
好似好近距離 點坐民航機

連登仔答你，
坐車咪冇事囉

空中電單車

唔覺，我爹哋果個好穩陣

車出事都未必死
直升機出事 都九成死
都唔關出唔出名事

其實同座車差唔多

樓主死全家

意外機率低但死亡率高

幾多人揸私家車 幾多人揸直升機小型飛機

飛機都係 之前sala

有時窮都幾好

貧窮保全了我的性命

死人咪唔危險囉，死人唔會死。

一開
「伏伏伏伏伏伏。。。」

香港雙層巴士其實都幾危險
但因為黨鐵賤，所以又成日要搭

^(￣(oo)￣)^

趕時間個 D 先會坐。

行路最安全

仲有台灣軍隊高層

但有機會中武漢肺炎

好威 想幫你含

我地遊行嗰陣，天上面嗰啲直升機暫時未出事

真係好快 計落慳番d時間都夠幾年命

Srv

出街就好危險

客機出事坐機尾生還率高啲

仲有擇排台灣軍隊個批高層
點解唔係發生係香港同支那高官身上

未去到危險下話

有錢人時間就是金錢

正如柴灣坐直升機去屯門可能20mins

坐私家車去隨時早上塞下車120mins

直升機安全系數太低？
點解民航機安全咁多

直升機個螺旋槳設計好易失速 加上飛行高度低 一stall基本上無時間高度俾機師做recovery

係咩?

悲但真

台灣嗰個軍人、隊

搭高鐵算啦

窮人咪咩事都無 死既機會都無

40歲人出門仲要坐直升機
會唔會廢咗啲

台灣軍官

直升機點stall
唔是fixed wing, heli retreat blade stall同vortex ring state就危險

有錢買到直升機真係好危險、好容易腎水不足

應該係成日坐直升機既都有錢or有名，出左事咪多人留意先覺得好似成日出事咁

年中唔少人塔直升機過大海都冇咪聽有咩意外

搭小巴 巴士 的士都會出事啦

幾年前齊栢林

正確
飛行空全根本係極高
意外震撼性令人以為好危險啫

雖然直升機意外率係比定翼機高些少
但飛行模式係而家都有唔同需要
所以直升機其實都唔使咁驚

有咩空難都係新聞

覺

慢好多
仲有無得hover

直昇機壞engine基本上冇得救，直接跌落嚟，但係飛機起碼可以滑翔一段距離揾機場降落或者迫降

交通工具都好危險
所以我返工過海都係靠行路同游水

出事率低 死亡率高咁解

係要你死坐乜都死

連登仔個倨年薪千萬啦

之前係vegas坐 唔識驚

高比仲打波個陣，朝朝都係坐直升機去球場

咁多年都無事......整定

咁係佢好彩者
正常應該十年前就撞機死

屌 咁我倒立啦

點解唔買戰機?
大把戰機唔洗跑道
直接升降

生存好危險

有時有D野命中註定嘅係你就你架啦

好老實真係夠錢一定都唔會坐車咁on9
坐船都好過坐車

齊柏林.... 又係好可惜

生存係地球好危險

坐過一次 驚撚左

其實usa上年helicopters 100000hours先平均有一單fatal accident

但個問題係
personal use只佔3%時間 但出事次數佔左總數既22%

齊柏林熱狗

100000hours先平均0.84單
不過私人直升機出事率高好多

前排台灣成班將軍都死哂

btw sala

因為
伏伏伏伏伏伏伏

買得起一定係有錢， 人地坐直升機等於我地坐私家車

直升機同飛機一樣，可以慢慢glide down，唔會直墮
假設其他飛行條件不變，剩係壞engine嘅話，直升機做recovery係易過飛機
因為飛機降落要有跑道減速，所以要揾一大片clearing降落，而且降落速度好快
但係直升機可以垂直減速，好短距離就降落，所以一個細area就得

當然實際上嚟講飛機都係相對安全啲，一來易揸啲，而且飛機飛行高度好多時高過直升機，有一段長距離glide down，俾機師時間去做recovery

覺！所以我行路，最多風險都係拗柴

一單都嫌多
但近年殺左數10香港人
屯門，馬場巴士，新田
其實巴士公司都應該問責
無奈黨鐵同港共政府賤10倍所以無可追究

有無人諗係伊朗做

其實私人直升機出事率特別高

民航機又要等又要排隊入閘
真有錢佬啋你都有味
求其一百萬包架私人機走私人通道十分鍾入閘上機走人啦

Kobe級數prívate jet都得啦

你都on9,依家出街夠有危險啦

狗巴有請打手

因為有唔少係自己業餘駕駛

唔夠pro
同埋la尋日好foggy但照飛

雖然咁睇可能好衰
加埋中國中肺炎死果個官
帶比我地高官,有錢親中派係有意外死嘅可能

好好笑？

虛榮感姐

今次wars都係。。。
一中招真係分分鐘死全家

應該講緊故參謀總長沈一鳴上將

吹到共匪用音波功

覺唔覺得生存好危險，隨時死，時間問題

用開竹蜻蜓

關國泰咩事

竹蜻蜓太危險 不了

佢要由Irvine 到Thousand Oaks
冇呢條航線

知唔知洛杉磯有幾塞車

其實高比死前個段機師通話 係上空兜圈 就直去撞山
直升機可以空中升降 最多咪違法降洛
唔通係機件故障？

下跌807 點....??

打中小旋翼

仲有卡迪夫城嗰個

佢係咪講緊engine failure

係窮人死左都冇新聞報，你先覺得直升飛機易死d

玩GTA都知
撞車唔易死
飛機直升機hi一爆就爆

Kobe Bryant 出事直升機 - S-76精靈式直升機

沈一鳴 出事直升機 - UH-60 Black Hawk 直升機

維猜 出事直升機 - AW169 (空中勞斯萊斯) 直升機

安全系數較高類型

涵道式尾槳

縱列式

橫列式

共軸式

沈一鳴架直升機又係大霧出事

沈一嗚仲要係參謀總長，國軍實際最高指揮

雙層巴本身唔危險
但香港個運作模式好危險
一架巴士企滿哂人，到炒車果陣撞你唔死都人「澤」人「澤」死你

N年前
侵侵未做總統時
都差d 搭直升機 奶野

黑警成日坐喎
伏伏伏伏伏

都係坐少d

黑鷹本身出事率都高

死亡率唔應該計距離
否則上太空就最安全
要除以乘坐時間去比
可能同電單車差唔多

22÷3 >> 7÷16
比第1危險17倍

第1係空中救護

點解比空中救護危險16倍

空中救護都做唔好安全性既話點救人

計%一定係車死亡率最高

D 人話揸車仲危險都on9 既
咁撚有錢揸架rolls-royce 甚至裝甲車
撞火車都未必死
但係直升機只要係中有細微零件出錯已經死左9成
個死亡系數拼埋一齊就知好撚高危

最大獲係直升機會 stall with spinning 呢

覺唔覺過馬路好危險？
覺唔覺過揸車好危險？
覺唔覺過搭飛機好危險？
覺唔覺過食飯好危險？

跟住上面架壞直升機就會跌落黎壓撚死你

「緊急」香港人絕不能被種族清洗！罷工上街封關！

出去油台/ 船返工都要坐直升機

武直

呢個真